黑椒漢堡好撚好食呀!!!!!!!

呢兩日已經食咗三個 根本停唔倒

全麥當勞最高質漢堡 仲好食過將軍漢堡

戇鳩

黑椒=咖哩>all

玉子將軍漢堡=豬柳強

懷疑m記有打手

我今日食大果隻 都唔知食緊乜
成口都係肉 但汁既味一d都唔出

玉子將軍漢堡>>>>>>>>黑椒漢堡>>>>>板雞>>>其他

一餐都食兩個啦

都唔明點解咁多人吹奏玉子將軍漢堡
成個漢堡D汁太多，汁既味道又唔係特別好
搞到完全吃唔到塊扒同蛋係咩味

同大快活啲打手比，麥記請個啲真係渣好多

叫左加大，食完之後食shake shake薯條咩味都食唔出

閣下係咪中意食屎？

板雞性價比最高

找咗脷記條數先啦